老衲正式宣布，康師傅冰紅茶係最好飲既檸檬茶，不服來電

我唔服係咪可以打畀衲dee?

米挽la
最平就真嘅

細個飲一蚊支仲成1日樽蓋抽獎抽到送一支

我不服呀，比你電話黎啦望

垃圾vingo (醫院）最平都要$7.5一枝

最甜就真

飲到糖尿